[土下座求救]唔見左銀包

應該星期五，下午12點至6點，95號巴士，紅紫色，假皮，左邊有ive學生証。

懸紅$200

推

雖然有浸毒味
但都幫推啦